有冇巴打用Netgear Nighthawk AX4

想買

有冇巴打講下好唔好用

呢個型號未用過, 但呢個brand我就永不錄用了.
之前買左隻R7800, 用左幾個月成日斷線(只限串流睇波窒到PK), 但睇youtube neflix就冇問題, 我仲以為自己網絡問題打去屌HKBN, 上黎睇左幾次然後借左隻router俾我又真係正常哂喎. 之後攞去代理check換左部新嘅俾我, 諗住開開心心用啦. 點知又用左一排又係咁... 然後放機算

intel u = 伏

唔好做傻仔

伏霸